聽日一定好多fake news同散水撚

唔該唔好自己整做恐慌
佢夠敢玩到之前咁
就一定全世界定義為恐襲 水洗都唔清
散唔散自己決定
唔好理連登講咩 你係現場你自己先係最清楚
記得記得 所有消息 要fact check
聽日機場見

聽日去機場可以嘅
搭鐵去荃灣/東涌/青衣
轉的士
一人一架車先易塞
巴士有排都逼唔夠一架

邊個拍卡買飛
邊個係鬼